班共匪一定有放鬼係新湧出來個一大炸本土到

之前班五毛仲一直帶風向反泛民

大家投票既要投尼新面孔自己睇路

我同你講，就算我比五毛洗到幾唔鐘意泛民，我都唔會投個三唔識七，有機會係鬼既人

有邊個有機會係鬼？

快必